(突發)識天秀果兩個細路既入

星火FB inbox
伍展邦律師 TG:@hksup wtsapp: 56902877 26081400
民權觀察法律支援(TG/SMS/wtsapp): 94632945
From 其他巴打

快啲打電話去幫手

推！

Useful

push

有無人有佢地全名？

推

有冇詳細版本知發生咩事？

好似貼辦儂牆俾黑警搞

連

小朋友原本喺天悅隧道幫手執垃圾
但係有個灰色衫嘅男人影相
話小朋友襲擊佢 依家報咗警
現場有三EU 十狗 系天秀足球場